正式宣布kanter為最強中鋒

勁

仲唔去支持下最強中鋒

仲有個澳洲佬都反支

世一中鋒

佢防守好啲其實幾勁

不愧我一直都支持綠軍

推，塞軍火箭加油

塞軍

進攻勁 防守零

以前係雷霆同adams 雙塔
一攻一守

支持

進攻技術一流 雖然防守黑洞 但都無阻佢成為最強中鋒

睇下nba會點兜

鬍鬚兄弟

我塞好野

有球員表態冇人推

咁周琦勁d

條廢柴就返屋企瞓覺啦

條友兩米幾仲瘦撚過我，真心可以撞斷佢肋骨

進政好勁

推

kanter廿年前肯定前五中鋒
背籃功架一流又有板